波多野結衣「我很想結婚 如果有人肯娶我 能接受我拍過這麼多片」

2008年出道以來，她從未談過戀愛，也很向往愛情。談婚姻、生育，她說：「結婚的話，任何年紀都可以，但我想要小孩子！」她最近積極轉型，透露對平凡生活的渴求，「如果我有接一些電影、電視作品，以後會跟孩子講也說不定。」她話說得豁達，但半點朱唇內終究被嗅出說不出口的無奈。

2010年，她曾在片作品中宣布婚訊，目前影迷分成兩派，一派認為她已是貨真價實的「人妻」，另一派認為她只是做效果。她受訪時透露：「我也常常被問這個問題！其實是那部片的設定。」她宣告單身，並笑說其實沒有很多人追求她，渴望戀愛。
港媒日前報導她將引退，但她否認，表示不是不喜歡拍片，只是會多嘗試各種機會。

在《沙西米》中，她的角色夏美心思細膩，常被負面情緒糾纏，她笑說，現實生活中，她個個性大剌剌。不過也常常暗自垂淚，「中學時，我奶奶去世，我因為距離無法回去看她，每次想到這件事我都會哭！」去年祖父過世，她在百忙中擠出時間送祖父一程，她才覺得解開心中的結。

我想阿 但未必排到我

如果佢真引退左
條隊由太子排到去尖沙咀啦

可惜 ...

無人肯娶佢係因為佢係一條除左食訓柯同比人屌之外乜都唔識既女人

之前工作原因同佢相處過幾日，基本上就係典型香港老泥竹星妹。講野完全無文化無營養，淨係講識去邊度玩

哩啲女人係幾垃圾，字都唔識多隻

老鼠又9up

唔係呢啲女人先多人娶咩屌

娶花瓶無問題，但娶一個人人都睇過插過既n手花瓶

咪由佢吹下囉

你唔去做雞邊有錢養我呀

咪癲啦 邊個接受到自己個老婆比咁多人中出過仲要比全世界男人睇住黎劣尻

照你咁講
全個娛樂圈都冇乜邊個女人可以結婚啦

咪吹得就吹

我淨係諗起微辣

值錢嘅花瓶多數都係二手

寧願明知佢做過千人斬
好過港女背後令你多左幾個襟兄弟斬唔知

係未咁諗

樓上啲巴打ff完未